先鋒基金宣佈退出中國國有基金！先鋒基金是全球最大的共同基金和第二大的交易所交易基金提供商

先鋒基金是全球最大的共同基金和第二大的交易所交易基金提供商。

先鋒基金宣佈退出中國國有基金！

拜登hard drive一經證實後，基金大佬形勢的不再押寶支共港共。大家綁實安全帶！

Vanguard exit from China state fund mandates prompts speculation

Move coincides with decision to move regional HQ to Shanghai

Vanguard’s decision to abandon millions of dollars in fees from China’s most influential state-backed asset owners at the same time as announcing plans to move its regional headquarters to Shanghai has shocked many industry observers.

The US asset manager was charging about 1.5 basis points for running a $10bn portfolio for the State Administration of Foreign Exchange, about 2 bps for a $10bn mandate from China Investment Corporation and 3.5 bps for $1.6bn outsourced from the National Social Security Fund, sources have confirmed.

華爾街間接幫支共打自己國家

announcing plans to move its regional headquarters to Shanghai

突然決定

The state funds are “surprised” by the sudden request as it is the first external manager to have withdrawn from running portfolios for them, according to one person familiar with the matter.

“The first reaction from people within and outside of CIC is that the decision is beyond comprehension,” another person familiar with the matter said.

之前連登唔係有業內人士話放棄香港，為左主力打中國市場
炒哂香港人，請好多內地精英

怪
仲係覺得trump要發功